(真心) 其實係咪真係唔可以做個正正常常嘅女仔？

淨係貪男朋友錢果啲就唔講啦。近排成日聽好多人帶帽或者帶咗帽都唔知發生咩事，有啲就有超過一條仔，仲要有個係cls到臨結婚先黎有sp bb。我屌你班港女啦，成撚日話我哋男人全部都係仆街，咁其實你哋有冇諗過你哋又有冇做好自己呢，最撚on9係你哋衰咗仲可以開post話自己好撚合理又呢樣果樣，如果你有個女朋友係乖乖女嘅話真係要好珍惜佢，因為係香港真心好難揾到個好嘅女仔。

樓主，冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

嗱嗱嗱我只係有感而發啫你咁大反應唔通比我講中咗

首先你信晒網上面啲嘢已經夠on9

除咗sp果個其他果啲我都係親眼見過。如果全部都係睇網上果啲我就唔會講出黎啦